# Ailleurs sur internet
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

Ressource sur le SNDS disponibles sur d'autres sites internet.

- Le [site de l'ATIH](https://www.atih.sante.fr) pour des détails sur le PMSI: partie [information médicale](https://www.atih.sante.fr/domaines-d-activites/information-medicale) du site

- Le [site du CépiDc](https://cepidc.inserm.fr/causes-medicales-de-deces/la-base-des-causes-medicales-de-deces)
pour des détails sur la base médicale des causes de décès.

- Les [publications](https://www.irdes.fr/recherche/publications.html) de l'[Irdes](../glossaire/Irdes.md), dont certaines concernent le SNDS

- La [cartographie interactive de l'écosystème SNDS](https://ecosysteme-snds.health-data-hub.fr/) permettant de visualiser les utilisateurs du SNDS




